影哂相電郵去歐美澳加日韓台各國有人反民主

影哂相電郵去歐美澳加日韓台各國有人反民主， 特別係油塘果班

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

佢地無得去日本先會驚